何鴻燊與梁天琦貼身合照曝光。。。

仲點cut走喎

唔放圖咪得

原來係港獨份子

屌

香港獨立

塊白板好大發揮空間

天琦好靚仔

借圖

在天之靈好好保佑呢位後山仔啦!

屌你 好撚歡樂啊

將天琦key去何生度試試

屌呀

屌你

哭𠹌到天亮

我feel到泰國手足足幽默感返黎喇
要p到全香港都係

好撚精神！

cls

坐輪椅都一臉正氣

本來一單毫無營養嘅新聞
俾你諗到嚟宣傳港獨

key咩字都得

Saved

塊板寫乜？

勁揪

睇左乜鳩

鳴門

玩謝麥高維治

等高手出招

對唔住何生

哈哈哈

可唔可以將香港獨立key落張白紙度

何博士不與暴徒割，並贈予獎牌表揚

好煩

唔錯

嗱臨整返張先

蓆*

哭𠹌左

就講就有

Respect

#27咪有

何手足

Ricci

港獨金主走左

天琦做咩除眼鏡……

好青靚白淨。。。

Thx 手足

天琦真係好撚靚仔

Kawaii

This please

痴撚線post

認真 天琦笑得好可愛

天琦嗰樣好純好pure

秒撚咗

我地嘅天琦就一直都青靚白淨架啦

CLS

可以同天琦近距離影相，何生真係好福氣

Cls

純真又正氣 kk

Cls post

笑撚死

點解天琦有得同何鴻燊合照咁勁

到底我睇緊d咩野

如果5.27失敗 有plan B

係點解何鴻燊有得同梁天琦影相咁好彩

大笑咗！

兩個都係hku校友

屌你老母

Riccian?

721831

HKU 只出過兩個民族偉人，一個係孫中山，另一個係梁天琦

何鴻燊俾盡只係一個賭業大亨

屌那星笑撚死！！！

唔好玩天琦啦。。。

Agger 梁天琦係香港史書一定留名
何生就。。。

天琦 手上 應該 寫埋
光復香港 時代革命

你都好冇幽默感喎 擺明諷刺緊天琦俾人cut走單嘢

#27寫咗

，

好波

竟然碌到#87先有人讚佢可愛

p佢喺輪椅度好咩。。。

連登囝回來了

諗緊點樣crop全部都係天琦嗰張相

費事俾人話性騷擾手足

屌你where’s 真•天琦

讚佢可愛都唔得咩

啋過你 咒天琦坐輪椅

左邊揸住咁似 BNO嘅

Not sure

cls 本身好灰

不要灰hugsss

得啦知道你好意啦唔好係咁洗版得唔得呀

哭𠹌左 何生原來係
一有國安法 就頂唔順

為國捐軀爸b

屌你 一睇到就笑咗出嚟
巴打好嘢

HKU就是原罪

終於搵到邊個俾錢班暴徒搞事

多謝g chi

Both Riccian

陳巧文可唔可以留半個位

天琦

我們都是梁

撕一貼百嘅概念

屌唔識整gif搞左好耐

雖然樓上好似已經有巴打做咗

何生同天琦影相個笑容仲燦爛過同自己屋企人影相

兩位高人擺明早就情同手足

掂呀呢張

佢係一個先驅，但同孫中山同梁天琦比唔係同級

其實咁講，一場革命必定係由無數嘅英雄義士共同成就，但精神領袖可能只係得一個起兩個止

呢塊爛鬼板可以玩幾耐

此post已完

QQ

笑到cls

笑死😂

卡ge奔扇non字嗞

527行動之前 入黎睇一睇呢個post 重要！！！！

笑死

咁即係坐唔坐輪椅啊

陳巧文其實真係好可惜，一個正常女仔咁樣比人攻擊真係會癲

笑到停唔到

送禮送到落地府了

p圖渣嘛
p下圖天琦就會坐輪椅 我p刁大大個頭落條屍度就搞掂啦

我們都是梁天琦

港獨金主當然係要key支票啦

笑撚到我

本民前唔係嗌呢句喎 尊重翻天琦啦

不過同樣都係獨派
都係接
香港獨立

即係你會覺得有人唔知呢句嘢係天琦講嘅？
咁宜家係講新口號呀嘛

老老實實 你係咪就係HKU PAGE ADMIN

Hku 小氣到呢

何生有得同天琦影相真係好福氣
唔怪得咁長命

好撚多天琦

但係新嗰句係陳浩天喎

民族黨 咁我key番佢個樣喺隔離囉

屌 本來sad緊都俾你整笑咗

仆街

推

呢套嘢好睇呀！

呢張的顏色似d

何鴻燊有幸同香港國父合照

廢文
拉

DLLM

有個天琦有3對手
好有心機

終於做返件好事， 算係咁

push

啲圖劣撚到....

Btw又話Ricci多靚仔 望黎望去都係得梁天琦一個

下你係咪記錯出名超多毒撚書蟲

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

lol

唉 feel you ba da

Hku

貼上hku fb 同Twitter 啦

笑撚死人

原來賭王晚年都支持港獨

CLS post

小美好波

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

想比天琦睇

一睇以為天琦拎住BNO

港獨

咁都有笑位留名

咁先似樣架嘛
前面嗰d劣撚到

賭王如果睇到呢個post應該會係棺材嬲撚到爬出黎，死左唔夠一日俾人屈鳩佢係港獨

孫中山都只係半個